扑條無波既女係咩感覺?

想訪問下巴打既感受

以前係講好似搞長髮結他佬

無手感 淨抽插

屌緊男人咁

Gay

住劏房扯唔起正常

平胸都有好多種

童顏一種
運動型一種
TB一種
濃妝港女又一種

老老實實 , 全程集中下半身

以前識一個騎功好

其實無乜特別，都係屌緊女唔係屌緊男人，因為男女個骨架唔同，好難分唔到自己屌緊男人定女人，除非你屌無波嘅大山婆啦。屌過細胸𡃁妹嘅巴打都知道其實細過A嘅話根本視覺上無分別

屌過個大陸妹，係完全無波真係平嘅，無波唯有focus落個樣道，都叫做有聲有畫，如果死魚就慘啲

推車ok既

唔一路推一路揸波推黎做乜

打佢個屎忽囉

買啲飛機模型喺上面降落

如果無屎忽呢

咁多巴打屌平胸妹咁無尊嚴

平胸兼細細粒先正

唔玩波咪玩屎忽